［IQ題］估到我屌十次欣宜

史太林細佬老婆個閪係咩色

估三國人物一名

欣宜肯畀你屌再講

估到欣宜都唔比你屌啦

秒

你估到你叫我做乜撚嘢都得

秒殺

我都想屌欣宜

做咩咁睇唔開啊

肥美